柯爾頓勳爵鼓勵英國教會參與下週網上研討 為迎接大批香港移民準備

如果已經本身已經到咗英國又有去開教會嘅朋友，可以考慮將依個網上研討會嘅資料些牙畀你地嘅教會職員知道，遲下可以幫助香港人更容易融入英國嘅生活

另外，柯爾頓勳爵真係幾有心，麻煩大家畀個心心佢

耶然報仇了

Sing hallelujah to the lord